其實kfc炸雞有咩好食

炸粉多
又唔多汁

Kfc食燒雞架老友

燒乜撚，焗出嚟㗎渣

係得燒雞食得過
但kfc本身係sell炸雞

Agger

Ok u win

香港d 雞肉太滑 又未去到梅
外國d 雞胸雖然鞋 但起碼真係食到雞肉果種質感
最鐘意食雞胸點gravy 加個coleslaw

KFC食葡撻架咋